有無今日去守護香港？

議題一致！點解唔去？

保障同行手足
極不建議自行逮捕
但必須當場指出冒警人士
撲滅罪行 你我有責

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權